望到今日既旺角，感覺到手足兄弟全部返哂黎

下星期今數可唔可以創新高呢